屌你老未波叔，係咪所有大學生grad左去拎綜援啊？？？？

一蚊都冇落過大學生袋，迫虎上梁山 又要激起民怨

不如所有大學生grad左去拎綜援啦，年年雙糧，學費唔駛還，公屋都易拎

屌佢老母臭閪又派雙糧畀啲遊手好閒嘅毒瘤新移民，唔怪得咁撚多藍絲撐政府啦

支持大學生拎綜援然後齊齊做私補，唔撚交稅睇下個政府邊撚到有錢搞大白象工程

睇黎要成立大專生綜援關注組，教大學生點樣好好運用政府資源